究竟HK express點賺錢?

平時出埋啲咁平機票 幾蚊又有幾百蚊又有 有冇人知佢地點賺錢?

一班機有幾多人係幾蚊雞機票呀

油
貨

最值錢係d貨度

應該好少
我check去Guam 貴過UA近兩倍

大陸公司好中意呃鳩google flights
佢地報價一定税前
美國公司全部報出街價

行李費？

而家已經少咗好多平機票，旺季仲分分鐘貴過普通航空公司

但係啲人照坐

美國法律規定要用總價
係香港政府垃圾je

醉酒機師愛香港，渣架10年唔檢嘅飛機衝
冇人理

香港人淨係睇牌子出曬名㗎啦
叫佢格吓價好似叫佢去死咁

做起左個名，一聽到hkexpress就知一定平，d人就唔會再格價了

好多都時間好西 凌晨機

機票錢賺得幾多呀
運貨先賺錢

點駁

真係閪到爆
但d人覺得幾舊水>不便

樓上有人話uo靠貨運賺錢有冇證據？財報寫？

唔係佢唔賺錢 係傳統航空賺太撚多

加上貨先係最值錢果part

refund錢

除左日本多D機
其他全部都係閪時間

啲靚時間仲貴過國泰

搏人買service 掛

機型細 efficient
距離短 一日飛幾班機走多幾轉

咁咪好多空姐

係呀, 貼錢o架

聽講個創辦人細個窮, 無得周圍去, 立志要成立一間好平宜嘅公司

所以係蝕住做o架

講真我好鐘意HK EXPRESS 既時間 因為多數都好靜 我好享受

係。

好多人搶完機票
加錢加行李揀位

如果運貨賺得多咁點解唔成架機用黎擺貨

運貨先係最賺錢個飯
運人係順便兜埋

其實出處係邊個post

搞咁大壇野，搏打個和，呢個仲唔係大慈善家

Real?

真00後

屌 你知唔知個笑點架？

有無入少少嘅機

懶下醒先
關鍵字 船p

其實係咪得我覺得 凌晨機幾好
唔洗晒左一日

機p

載貨/行李 不嬲好搵過載人

船p潮文

一年有幾多人係狗衝機票 冇諗過自己請唔請到假

改時間 每人每段 580
改名350
退錢 淨係退少少稅

On9

普通人唔會知運貨有幾咁賺同有咩貨會運。（我都唔知 ）

淨係聽過有朋友公司寄貨去美國一轉用咗幾十萬同埋有啲貨唔可以話你知，就係死屍 細機嘅話條屍隨時喺正你下邊，淨係隔咗塊地板

講到咁好搵 做咩要載人

睇咁多次都咁好笑

其實ㄧ班機賣到廿幾張3千蚊機票 再加賣幾張幾蚊比你 再博你加行理買野食就巳經打到和la

好似有規定要指定數量航班做客機

佢無cargo warehouse

睇過海航集團年報
港航同快運加埋
2015年賺5億 2016 賺3億

海航使撚賺錢
係王歧山家族走資洗黑錢用
海航集團下面所有野，老早係人仔仲係0.77果時搬哂錢落黎
而家人仔去到0.89
所有野只要唔蝕錢，淨賺你14%匯率
同埋佢做航空公司，咁多出入口數，走資咁便利
平時幫大陸公司轉錢落黎，又做埋走資生意，果到有賺你水位
支那越要禁外匯
海航就越有得做

但求打個和

呢位巴打就心水清喇！

有無人講多啲 真心想知

仲有樣野要炒油

UO有運貨ga 咩？

使乜自己炒

使黑錢，換外匯。

同一批 飛來回

屌

唔夠貨

UO機邊有咁多貨運 好賤架咋

走啦傻西

位窄，leg room 窄已經唔會搭

走人仔外滙

其實王歧山家族有咩人 佢有仔女咩

關島都冇埋

UO MAWB prefix 係咩？
定係用HX/HU嗰個？

仲有要退錢 每人每段100蚊手續費

long haul果條片幾好睇

Airbus 整左25年整左架空中肥婆出來打747,但跟唔上時代,而家aviation係要平同多航點,boeing 用左呢幾十年開發fuel efficient飛機,跟住而家最多人買反而係737-800同A320 A321呢d細細架又用油少既中短距離機

個fuel efficient per person仲高過揸車行同樣距離,budget airline仲左cut右cut 人手,全部自動化/乘客自助,如果有一日出埋interconential budget airline我諗傳統airline會好撚大獲下

呢個真係戇鳩，之前買個姓打錯左已經無得改，焗住退哂兩張

Norwegian
Scoot成手都係787有心都做到

2002年，王歧山係海南省委書記，果時佢下面就有海航集團
至此之後，海航就瘋狂Expand，而王歧山就一路官運亨通
海航入面既CEO陳峰，當年就係跟王歧山搵食
而王歧山又夾多兩個親戚入去佢董事局
全中國有邊個可以拆得開海航入面既股權分佈同埋董事名單
連習近平都睇唔到

識呢間野老細
佢地無得賺 但求打個和

攰到仆街呀, 機上面好難訓到

無記錯a380既用法係搵d細機由細城市載人去大城市再用a380由大城市去另一個大城市

至於你話LCC打得殘FSA, 我覺得真係好難講

regional hub有需要但需求真係唔算大

正常人都係鐘意平d既直航多過要去regional hub轉機啦

好撚多人買左平機票no show

間間航空主要靠投資賺錢
利申鳩up

no show而家會唔會blacklist

上年去日本禁禁下HK express仲貴過國泰

128 好似係
UO 有運貨 不過真係好少用

到真係要出嗰陣因為要谷起個load factor
結果2flights/week嗰陣咪又係會畀人噴

hub and spork有陣時真係冇得搞

有
豬都有運開
啲豬位都係$8咁搶
搶唔到就俾多啲錢一機機咁流住眼淚咁運走

320有得運貨架咩？
Roller track 都無條

其實我有時都唔明
唔係mega sales點解都有人坐?
去韓國日本個d，正常航空公司都係$2000幾左右
你坐hk express選個靚時間再加埋行李其實都差不多價錢

有 運散貨 (bulk)

我更加唔明既係有時平機位賣哂之後，會有貴機位賣
好似依張圖咁，單程去日本$5408，仲貴過你坐單程商務位
其實明知冇人會買，點解間公司都唔set低個價錢呢?

而用最低價錢買$468+$798計埋稅都$1700
加埋行李已經要$2200
時間又衰...
國泰都只係講緊$2800左右，時間又靚

到底唔係mega sales買廉航既人個腦係唔係有d問題?

320可以裝貨櫃
737唔可以

試過有朋友一早買左平飛去日本
之後臨出發另一個朋友又想跟埋去就比左三千幾買埋同一班機
仲未計行李費同稅

點會，佢不知幾想人no show，間間航空公司都超賣

咁on9 比我就揀過另外一班果邊等好過

做起咗個名，再加埋社交媒體同埋"平機票網站"推波助瀾
一堆人就咁以為執倒平飛，點知買咗貴飛

買平嘢要知行情，事前做功課唔少得 冇不勞以穫

正解

打和，super

入行做空運sales門檻好低架咋，有幾難知道貨運有幾"好"賺呀

獎門航空

1. 朋友A搶到$8機票但朋友B搶唔到 就要捱貴野

2. 運貨 運人你要crew serve 但貨你可以塞到滿一滿又唔洗人serve 運人只係順便

3. 超賣 加上搶到平價飛但無得改時間 連幾十蚊都蝕埋比佢

On9, 你估班班機都full 咩，佢唔full都係咁飛，不如特價放部份位出黎比人坐滿佢，又有宣傳效果

證據呢

冇, 只要兩個國家有外交關係就可以開貨機
所謂航權主要係for 客運航班嘅安排

呢d預左無人買，係等你覺得特價個時真係超抵既感覺

靚女，免費
普通女仔，唔比去

係咪以前港聯留落架個code

$5408 明顯係 overbook價啦
仲有，你估呢個世界得 online生意？仲有TA/Add-on/Insurance生意...
用下腦得唔得？

有幾多死屍要空運丫 班班機都運一兩條咩
仲講到好似銀河唯一嘅秘密咁

國泰$2800 點買到
星期二限時限刻爆時間fanfare 都要$2700 喎

隔離陳師奶講架嘛

你真係好醒

你不如驗下智商啦

自己 睇海南/ 機種載客量

無啦 良心公司 蝕住做
做一單蝕一單

呢啲已經賣爆左, 但係如果五千幾都買即係有急事要即走
到時就補千幾蚊比個用兩三百既飛第班機

全部A320=UO?

窄到仆街 來回幾百都算 如果要成2000以上就真係貼錢買難受

自己計數啦，咁都懶得睇，
轉頭真係上市果陣你真係會跟唔切

利申：相關行業

其實LCC做埋客運會唔會同time slot 有關？
者係好似香港咁貨機通常都要凌晨到
做唔到next business day delivery

其他地方我唔知 但去日本坐 hk express ,
貴過1100蚊都唔好買

上次同ceo傾過，佢話d人睇落平機票好多，但其實佔total好少，同埋要minimise 飛機係地面既時間（姐係飛密d），油價都有影響，但第2點最重要

嘩好勁呀，用埋d冇人明既術語
外行人鬼知咁多咩，我剩係知飛機/火車/巴士迷好鍾意用D冇人明既字黎串人

點洗$2700阿
fanfares飛日本好多時$2200左右架咋BO(未計稅)
同埋fanfares有時唔係平好多

就係你咁醒先要問你點計，但你由頭到尾都係叫人自己睇自己搵自己計

我就唔係做呢啲咁既行業既，冇需要跟得切，純粹吹下水

今期fanfare 香港大阪$2280
連埋稅$2748
唔洗$2700？

好多人成日拎未連稅fanfare 價同計晒行李稅嘅hkexpress 比，話坐廉航又要搶又貴
現實係正價$798買都有$500-600差距

值得一提係fanfare 限死左6月1-6月30， 去程夜機/凌晨機，回程早機，時間靚唔靚見人見至

Btw, 有d FSC 真係平嘅，例如埃航，印度航空
或者香港航空

同埋有時公司出差
大航空公司又係爆仲要勁貴
呢d錢都係要焗比

之前同人地公司食飯佢地個ceo都要坐6000 uo飛東京
因為同日子因航賣緊萬幾蚊

HKExpress主打短程路線，用廉航個名，等你覺得呀係喎冇電視冇野食唔包寄艙都得喎，仲慳返幾舊水添好抵呀 然後得閒就做下啲優惠機票，其實根本冇咩人搶到。搶唔到嘅人唔忿氣，覺得平過其他航空幾百蚊都好丫，一時衝動就會買左貴機票 買完清醒返就會發現係啲濕尻時間，再比手續費轉機Yeah!
根本就係食住香港人去旅行鬥窮遊嘅心理賺錢

TA = Travel Agecy
其他都係普通英文，有乜撚野唔明呀文盲？

Travel agency

無知既人最鍾意屌鳩人

買多左野罰錢果D錢
以前仲有得係酒店磅完 係酒店部電腦即時加行李
而家你買果一日已經要買埋 唔係就超貴
買左行李 但你發覺買少左野唔用 : 佢贏
冇買行李 你買多左野要罰 : 佢大勝

根本就唔平

柒到

諗下都知啦，唔靠貨可以靠咩呀？走人蛇咩？

UO前身做咩生意？啲 slot 拎黎做乜？

港聯航空; 啲slot 都係拎黎飛咁掛

來吧，靚女，來識一啲比得起錢買平機票既男仔啦

你坐過港聯航空？

無買行李後加都係多$50 ，點超貴?

買去程送回程campaign買鹿兒島來回，揀埋位都只係$1100
固然唔夠八蚊咁抵，但價錢上比起其他航空公司都算係吸引

而且係早機去晚機走

未呀 不過以前係個度做過
早入職個啲正呀 去澳門坐直升機都免費

開善堂

因航成日都平過express

認真咩

真心

229
320
390 wor
點止50

HX做promote都係差唔多價
仲包餐包行李

大阪入 高松走
連稅 73x 呢口價點睇？

UO時間比HX吸引好多，係真早機去晚機返
而且UO推廣期比HX更長，如果要同同事夾請假，UO吸引力的確唔弱

UO啲位窄到仆街 完全訓唔到

睇下咩port啫，我搭過好多次UO都唔係早去晚返

275-229=46

如果你要成25,30K 都唔預先買定都抵死啦

如果飛機有企位 我諗舒服過坐uo

真係咩 我上次飛首爾都訓得幾好

發覺每隔一排都有 UO既飛機文

大陸公司，不了

LCC黎講UO邊忽窄，就算同FSC ECON比都唔係窄好多

都係果句，你畀LCC既價錢就當然有LCC既服務，UO係LCC黎講個位已經唔差

佢肯定冇坐過 jetstar 同 vanillia
uo 分明係lcc 入面最撚闊

CX Econ都係闊UO少少，講緊個leg room